橫洲工業係咪收左皮？

以前有fisherman lok同比比鳥打好似好hit咁
點解依加好似無聲氣咁？ fb都無update?

睇下新聞，橫洲收地忙緊遊行請願

有 用緊第2個名打